剖析阿澤點解唔肯同條女道歉

其實我都係俾人跣之嘛。喂大佬娛樂圈遲出糧係行規嘛，呢個係潛規則，我只係拖佢三個月糧之嘛，又唔係唔出。俾佢演出已經俾哂機會佢喇！

我都已經冇叫佢同我上床先俾演出機會佢，根本已經好仁厚！

而且呢度係娛樂圈，我咁出名、你條契第竟然敢篤我背脊！封殺你已經算好俾面！唔好忘記你係雞黎嫁咋！

我上等威風，展現一身虎膽！